
                      Kékszakállú es un mazazo a la educación occidental, a la que pone en tela de juicio con sólidos argumentos. No sólo te hace pensar, sino que también está bien rodada.
        
            